頭先阿妹畫畫

我： 阿妹：

:哥哥 你睇下我幅畫畫得靚唔靚吖
: 幾靚喎 咦？上面嗰幾隻係咩字黎㗎
:係龜兔賽跑吖 不過我唔識寫
: 我寫比你睇吖 咦？ 下面右手邊果隻咩黎㗎 龜兔賽跑有獅子嘅
：我唔識畫烏龜啊！ 所以咪畫隻獅子頂住檔先
屋企咪有五隻龜 照住畫咪得囉
: 阿哥 我有試過嫁 不過D烏龜喺我畫嗰陣成日郁嚟郁去 搞到我畫唔到

我笑左勁耐 又答唔到佢 淨係讚佢乖 比着你地會點覆 連登仔請出招

咁你試下睇下我隻大龜囉

唔會亂郁，但會不斷變大

係呀係呀 個龜頭仲好似你添

咁大

你咪攤係地下扮龜 比佢畫

咁咪要有龜殼
有得諗！

咁呀，你試下照住哥哥下面隻龜畫啦

fbi...

正常小小好冇

天真無邪既小朋友係最可愛

wtf

難得有個溫馨post
妹妹好得意

我呀妹淨係細我一年

[url]
[/url]俾佢畫

阿妹細我十五年

你呀妹好有趣
唔識畫龜變左畫獅子

abcbefg

同佢玩卡game佢抽中任務卡寫a-z
跟住寫左ADC 睇到我傻左

佢記錯英文一定要教返岩佢
唔係以後有排煩

好想要個阿妹

阿妹好聰明 但成日擺烏龍做傻事